
                      La tercera parte de la aclamada franquicia de zombies nos informa acerca de un dato del que se veía venir: no habría grandes diferencias entre una y otra película. Esto sería un pecado cruel para cualquier otra saga de la que hablemos, pero aquí nos damos cuenta de que Resident Evil es especial en todo sentido al que nos refiramos. Así continúe siendo la plaga zombie la mayor problemática de la historia, sea Alice la que siempre derrote al villano final, o sea lo que sea de lo que vayamos a destacar, Resident Evil se mantiene de pie. Y Extinción no es para nada un título en vano, ni mucho menos. Esta tercera entrega nos trae consigo importantes personajes que indudablemente tendrán destacables participaciones en el futuro, mencionando que de por sí ya cuentan con ellas. Un film con una narrativa fiel a sus orígenes, sin actuaciones o un guión contundente, pero sí pegajosos al público. Resident Evil: Extinción es un reflejo de sus antecesores en un mundo mucho más caótico en el que los problemas comienzan a tejerse elevadamente para nuestros protagonistas. En fin, otra entretenida adaptación que vale la pena tener en cuenta para continuar con la franquicia.
        
            